不斷出假topic 假政治post疲勞轟炸 港人正中共匪下懷

呢類post有一個共通特點
讓人感到 強烈無力感

包括各種報導壞消息 中共又點點點侵犯香港
而港人無力反抗等等

呢類 「類新聞post」 不會提供任何解決方法
亦沒有任何安慰讀者言語
單純地消磨港人意志和精神力
用各種假標題吸引讀者
將寶貴既注意力和時間就白白浪費係呢d冇價值post
佔據所有頭版 熱門位置

目的只為令真正有價值既post無人訪問
並且通過不斷地疲勞轟炸去使香港人逐漸厭倦

呢個就係共產黨對付港人(連登)最新策略

唔新架啦14年用到而家

近呢兩個月cc台可以話已經進入「淪陷」情況
同一個「類新聞」post 幾百個人開
對抗中共侵略討論則沉到落太平洋馬里亞納海溝的最深處

近一年開始係大規模日日夜夜炸

好在有堆巴打不斷出post 膠化呢類post化解返

高登化真係避唔到 連仔一日唔出顯示user俾幾多人block左 一日都解決唔到

根本就係政治content farm

睇多左壞腦，啲on9 又唔識保持沉默

比你嘈贏左報又點？

同意
可能連仔需要幫支共維穩

乜鳩保持沉默

有冇例子？

但都不斷消耗港人注意力同精神 同時間
如果連尼住可以整個過濾系統 自動隱藏呢類貼文

例如post有正評 負皮 廢文 可以投
投廢評數 達到500就強制執行不推文回覆 防止班人洗版
然後廢評數過千就自動隱藏post
如果過2000直接丟到黑洞台

班on9死都要覆呀
明知係打手 PR

1999 sor

咁如果三毛藍絲網軍人數達500 甚至2000

咁正常post/ 高質post咪好易俾人vote down?

中共網毛入侵全球互聯網，扭曲全球人類價值觀

幫推，呢排真係多左好多五毛，同廢 post,
重要好多 like 。

有無例子？

正皮-廢評 = 計算數值
500 就強制不推文mode
1000 就自動隱藏post
2000 直送黑洞 OP加個五毛標籤（好似p牌咁）

另外被block數量最多 頭10%user
每天cc台出post有數量限制 強制自動不推文mode

多次發文被送黑洞者 直接ban

佢地玩黎玩去就係依招

香港討論區D五毛多到，連版主都是五毛
管理投訴都係五毛，發誓以後唔去
所有共產黨與特區政府的負面新聞和帖子都被五毛攻擊

香討廢左好耐，依家同啲大陸討論區無咩分別